# Veit.Abra.Model.Assetcard
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Karta | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód CPA [persistentní položka] | [optional] 
**InventoryNr** | **string** | Inventární číslo [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název majetku [persistentní položka] | [optional] 
**AssetLocationID** | **string** | Umístění; ID objektu Umístění majetku [persistentní položka] | [optional] 
**ResponsibleID** | **string** | Odpověd.osoba; ID objektu Odpovědná osoba [persistentní položka] | [optional] 
**ProductNr** | **string** | Výrobní čís. [persistentní položka] | [optional] 
**YearOfProduction** | **int?** | Rok výr. [persistentní položka] | [optional] 
**EvidenceDivisionID** | **string** | Ev.stř.; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**ExpensesDivisionID** | **string** | Nákl.stř.; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**PrefixInventoryNr** | **string** | Prefix inventárního čísla | [optional] 
**BodyInventoryNr** | **string** | Tělo inventárního čísla | [optional] 
**SuffixInventoryNr** | **string** | Sufix inventárního čísla | [optional] 
**CardType** | **string** | Typ karty | [optional] 
**PictureID** | [**Picture**](Picture.md) |  | [optional] 
**Pictures** | [**List&lt;Assetcardpicture&gt;**](Assetcardpicture.md) | Kolekce obrázků; kolekce BO Obrázek majetku [nepersistentní položka] | [optional] 
**EAN** | **string** | EAN [persistentní položka] | [optional] 
**AssetTypeID** | **string** | Druh majetku; ID objektu Druh majetku [persistentní položka] | [optional] 
**MonthOfProduction** | **int?** | Měsíc výr. [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceLife** | **int?** | Životnost [persistentní položka] | [optional] 
**IsCollection** | **int?** | Je kolekce [persistentní položka] | [optional] 
**AssetOrigin** | **int?** | Původ majetku [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum pořízení [persistentní položka] | [optional] 
**FileInDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum zařazení [persistentní položka] | [optional] 
**FileInFirstDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Pův.datum zařaz. [persistentní položka] | [optional] 
**PurchasePrice** | **double?** | Pořiz.cena [persistentní položka] | [optional] 
**FormerTaxBasePrice** | **double?** | Daň.vst.c.původní [persistentní položka] | [optional] 
**FormerAccBasePrice** | **double?** | Úč.vst.c.původní [persistentní položka] | [optional] 
**TaxBasePriceInitial** | **double?** | Poč.daň.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**BasePriceLimit** | **double?** | Limit vstup.ceny [persistentní položka] | [optional] 
**AccBasePriceInitial** | **double?** | Poč.účet.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**TaxBasePriceActual** | **double?** | Akt.daň.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**AccBasePriceActual** | **double?** | Akt.účet.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**AnnualTaxDeprDoneCount** | **int?** | Počet provedených roč.odpisů [persistentní položka] | [optional] 
**YearsCountInEvidence** | **int?** | Počet let v evidenci [persistentní položka] | [optional] 
**AnnualTaxDeprIncrDoneCount** | **int?** | Z toho ze zvýšené ceny [persistentní položka] | [optional] 
**TotalIncreased1** | **double?** | Suma zhodnocení [persistentní položka] | [optional] 
**TotalIncreased2** | **double?** | Suma zvýš.ceny [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDeprecAccountedInLastYear** | **double?** | Zaúčt.daň.odpis v roce převodu [persistentní položka] | [optional] 
**MonthAccDeprecDoneCount** | **int?** | Provedeno měs.odpisů [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDepreciationType** | **int?** | Druh daňového odpisování [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDepreciationGroupID** | **string** | Daň.odpis.skupina; ID objektu Daňová odpisová skupina [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDeprecManualChanged** | **bool?** | Ručně zadané daňové odpisy [persistentní položka] | [optional] 
**AccDepreciationType** | **int?** | Druh účetního odpisování [persistentní položka] | [optional] 
**AccDepreciationGroupID** | **string** | Účet.odpis.skupina; ID objektu Účetní odpisová skupina [persistentní položka] | [optional] 
**AccDepreciationManualChanged** | **bool?** | Ručně zadané účetní odpisy [persistentní položka] | [optional] 
**AccDepreciationBeginsAt** | **int?** | Počátek účet.odpisů [persistentní položka] | [optional] 
**TaxRemainderPriceInitial** | **double?** | Poč.daň.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**AccRemainderPriceInitial** | **double?** | Poč.účet.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**TaxRemainderPriceActual** | **double?** | Akt.daň.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**AccRemainderPriceActual** | **double?** | Akt.účet.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**DiscardDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum vyřazení [persistentní položka] | [optional] 
**DiscardReason** | **string** | Důvod vyřazení [persistentní položka] | [optional] 
**IncomeTaxDeductionRate** | **double?** | % odpočtu [persistentní položka] | [optional] 
**Status** | **int?** | Stav čís. [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDeprecPartByDiscarding** | **double?** | % d.odpisu při vyřazení [persistentní položka] | [optional] 
**AccDeprecPartByFilingIn** | **double?** | % ú.odpisu při zařazení [persistentní položka] | [optional] 
**AccDeprecPartByDiscarding** | **double?** | % ú.odpisu při vyřazení [persistentní položka] | [optional] 
**Who** | **int?** | Kdo uplatní [persistentní položka] | [optional] 
**VATIncluded** | **bool?** | Včetně DPH [persistentní položka] | [optional] 
**AccPresetDefID** | **string** | Předkontace; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**DepreciationDocQueueID** | **string** | Řada dokladů pro odpisy; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**Comment** | **string** | Poznámka | [optional] 
**TotalDecreaseOfBasePrice** | **double?** | Sníž.vstup.ceny před zařazením [persistentní položka] | [optional] 
**TotalDecreaseOfTaxRemPrice** | **double?** | Sníž.daň.zůst.c.před zařazením [persistentní položka] | [optional] 
**TotalDecreaseOfAccRemPrice** | **double?** | Sníž.úč.zůst.c.před zařazením [persistentní položka] | [optional] 
**TotalTaxDepreciation** | **double?** | Daňové odpisy před zařazením [persistentní položka] | [optional] 
**TotalAccDepreciation** | **double?** | Účetní odpisy před zařazením [persistentní položka] | [optional] 
**PercentsInShortPeriod** | **double?** | % ve zkrác.obd. [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDepreciationBeginsAt** | **int?** | Počátek daň.odpisů [persistentní položka] | [optional] 
**IntangibleAssetDeprecWay** | **int?** | Způsob rovn.odpisování DNM [persistentní položka] | [optional] 
**IntangibleAssetTypeID** | **string** | Typ rovn.odp.; ID objektu Typ rovnoměrného odpisování [persistentní položka] | [optional] 
**FormerWithHistory** | **bool?** | Odpisován v jiném systému [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDeprecRounding** | **int?** | Zaok.daň.odp. [persistentní položka] | [optional] 
**AccDeprecRounding** | **int?** | Zaok.účet.odp. [persistentní položka] | [optional] 
**StatusAsText** | **string** | Stav | [optional] 
**TaxDepreciationTypeAsText** | **string** | Druh daňového odpisování | [optional] 
**Components** | [**List&lt;Assetcomponent&gt;**](Assetcomponent.md) | Prvky; kolekce BO Prvek karty majetku [nepersistentní položka] | [optional] 
**Depreciations** | [**List&lt;Assetdepreciation&gt;**](Assetdepreciation.md) | Odpisy; kolekce BO Měsíční odpis majetku [nepersistentní položka] | [optional] 
**Interruptions** | [**List&lt;Assetinterruption&gt;**](Assetinterruption.md) | Přerušení odpisů; kolekce BO Přerušení odpisů [nepersistentní položka] | [optional] 
**AssetPeriods** | [**List&lt;Assetcardperiod&gt;**](Assetcardperiod.md) | Období změny ceny; kolekce BO Období zvýšení ceny karty [nepersistentní položka] | [optional] 
**PutToEvidDocQueueID** | **string** | Řada dokladů zařazení do evid.; ID objektu Řada dokladů | [optional] 
**PutToEvidAccPresetID** | **string** | Předkontace dokl.zařaz.do ev.; ID objektu Účetní předkontace | [optional] 
**PutToEvidComment** | **string** | Poznámka na doklad zařaz.do ev | [optional] 
**PrintPutToEvidDocumentRequest** | **bool?** | Požadavek na tisk dokl.ZM | [optional] 
**FileInDateEditDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum zařazení | [optional] 
**DiscardDocQueueID** | **string** | Řada dokladů vyřazení majetku; ID objektu Řada dokladů | [optional] 
**DiscardAccPresetID** | **string** | Předkontace dokladu vyřazení; ID objektu Účetní předkontace | [optional] 
**DiscardIsFinal** | **bool?** | úplné vyřazení | [optional] 
**DiscardAmount** | **double?** | Částka | [optional] 
**DiscardTaxDepreciationPct** | **double?** | Procento | [optional] 
**PrintDiscardDocumentRequest** | **bool?** | Požadavek na tisk dokl.VYR | [optional] 
**MonthTaxDeprDoneCount** | **int?** | Počet provedených měsíč.daň.odpisů [persistentní položka] | [optional] 
**MonthTaxDeprIncrDoneCount** | **int?** | Od uplat.posledního tech.zhodnocení [persistentní položka] | [optional] 
**MonthCntOnLastValueChange** | **int?** | Počet měsíců na posledním tech.zhodnocení [persistentní položka] | [optional] 
**KeepDegressDeprecLength** | **bool?** | Zachovat délku daň.odpisů po zvýšení ceny [persistentní položka] | [optional] 
**PostponedTaxDeprec** | **double?** | Odložený odpis [persistentní položka] | [optional] 
**PostponedTaxDeprecHistory** | **double?** | Odložený odpis před zařazením [persistentní položka] | [optional] 
**CardWithFirstYearPartTaxDeprec** | **bool?** | Karta s odloženým odpisem | [optional] 
**RestAccValueRate** | **double?** | Zbytková hodnota [%] [persistentní položka] | [optional] 
**EndDepreciationDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum konce odepisování [persistentní položka] | [optional] 
**TotalAppliedSubsidies** | **double?** | Celková výše uplatněných dotací [persistentní položka] | [optional] 
**TotalSubsidyCorrections** | **double?** | Celková korekce odpisů z dotací [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

